有冇人可以教班蝗搭扶手電梯

次次喺尖東轉車
班人例牌企哂電梯兩邊
上落都算 平路嗰條連人帶喼塞住哂成條路又撞又碌
搭𨋢啦屌你老母
搭西鐵已經夠耐
仲要㗰哂啲時間 想行快啲都俾人阻住